塊面肥應該點減

個個都減身
咁塊面肥同下巴肥點減？

做冇氧運動

做有氧運動

全日都食香口膠

做有氧運動

利申 成功例子

做帶氧囉

減脂就全身 冇局部

跑步應該日日跑定幾日跑一次,
一個星期應該跑幾日比較有效